梁振英有亞氏保加，咁鄭月娥有咩心理病？

點解可以貪權貪得咁戇鳩，人哋都話為錢啫，佢真係唔知為乜

迫死人啦

強迫性人格疾患的特徵包括:

1. 專注於細節、規則、形式、秩序、組織或進程表，反而見樹不見林，抓不到重點
2. 事事要求完美，甚至因為無法達到自己嚴苛的標準而延誤工作
3. 過度熱衷於工作，無法享受休閒活動或友誼
4. 對道德、倫理或價值觀過度要求，一絲不苟，缺乏彈性
5. 即使已經無實質或情感上的價值，仍不願意拋棄舊物
6. 除非別人完全照自己的意思做，否則不敢把工作放手給他人
7. 對自己與他人極度吝嗇
8. 處事極度僵硬、頑固，不知變通

下晝睇佢見記者個表現已經中左呢三樣

BTW烈士rip